【#大紀元唔可信】Pompeo接受《大紀元》專訪

第一條已經問法輪功

人地既社論可能唔可信
中文版可能唔可信
但係The Epoch Times真係好撚勁

有去做個度實地採訪，先有幾會打入當地市場

大紀元真係個個都好撚搏命

英文大紀元已經成為了世界首屈一指嘅媒體
但係中文版好似成個小報咁武俠小說

肥龐下屆有無機會?

唉

唉 救命

最少佢而家仲算明哲保身

睇錯"成報咁"

肯做唔同既野先有幾會pop up

如果為左適應美國環境，英文報導倒返轉可以令佢哋在地返D，咁未必係件壞事。

大紀元可以上位係因為主流媒體有既然立場同利益，結果我地以為可信性低嘅媒體反而有其用途。毛漢水炮車事件都係大紀元訪問。

佢甩開侵好過啦
侵唔做總統仲可以玩其他
pompeo 係政客唔玩政治玩其他好蝕章

我去瞓覺先

sleèeeeeeeeeeeep

高手，兩邊都無得失

有 彭斯個朵臭晒

pompeo 好大機會

我唔識做決定

我休息先

對唔住

講真Pompeo比起侵決斷好多

i go to sleep now , sorry all , i have to rest now , see you soooon

i deeply sorry

PENCE個位避唔到, 佢真係照侵咁做既而家DEM, 左派同堆BIG TECH實會釘死佢

好掛住訪問國會個姐姐
求ig

所以咪比侵屌佢唔敢勇氣去做

最後關頭都係縮左

我會努力撐起下去 大家加油 我真正休息瞓覺

大紀元

無得做，彈劾佢就係想炒佢家拉佢坐監，以後從唔到政仲要坐監

hailey?

有睇國會live就知好多美國人撐大紀元同香港人
有啲人仲笑9人睇大紀元 on99

好靚女

好多傳聞話法輪功係 CIA 科水...whatever
American Thought Leaders 係做得幾好既，英文大紀元其實 OK 架
d料信唔信就其次，我講整體

有無邊個媒體報中國料係100%真實

yes 戀愛的感覺

人民日報屌打大紀元

邊方面先

大紀元已經喺世界身價暴漲：

英文版大紀元奪美國本月app store 第一媒體類下載量

[突發]美國總統轉載大紀元新聞

連美國總統都有份宣傳，宜家Trump 七千萬支持者爭住下載英文大紀元app

冇錯，大紀元的確係講緊真話，可能有三成誇大但整體事實都係真嘅，袁弓夷都成日都喺佢地度講嘢，但仍然有唔少五毛刻意宣傳大紀元係fake news，最緊要我都覺得係要批判性思考，唔好比軸心國嘅概念同文化入侵大家嘅思想

我發現中共有兩個招數去對付反共媒體

第一種係洗腦式抹黑，好似大紀元咁因為唔係起源於香港本土，所以大眾起初唔知係咩來頭，中共馬上開動宣傳機器，直接向公眾渲染法輪功同旗下嘅大紀元為邪教，令大家一見法輪功同大紀元即刻避之則吉，驚佢傳教，中共成功洗腦令大家一開始就先入為主覺得法輪功同大紀元係邪教，從而減少公眾接觸到大紀元資訊嘅機會同動機

第二種係分化，好似蘋果日報咁由於九七回歸前已紮根香港一段時間，大眾普遍對蘋果日報有一定認識，中共難以進行抹黑，於是唯有不斷引導分化民主陣營唔同光譜嘅人，孤立蘋果日報地位（其實如果對蘋果日報有少少認識就知蘋果一直都係屬於上一個世紀以司徒華、李柱銘為首嘅傳統泛民光譜，對後來興起而又漸成主流嘅本土派嚟講，蘋果日報有少少愚鈍亦不足為奇，咁當然宜家睇返轉頭好多傳統泛民亦只係思想滯後嘅牛皮燈籠），分裂民主陣營，再將敵人逐一消滅

佢可以辭職

蘋果就唔多評論

但前期法輪功係唔係邪教好難定義，但神棍就100%，到後期叫學員自焚都唔係邪教既話，我諗無乜教係邪教，大紀元都廢撚事屌，入面簡直係寫緊科學怪談，或者平均時空既野，講緊係十幾年既事一直被高登連登笑，幾時變返正常媒體？

新唐人個Youtube頻道(唔知係咪大紀元有冇份)都做得好, 因為佢會好貼地咁訪問美國民眾對今次大選睇法仲要好多片有埋中文字幕, 就係咁我令我母親係咁睇呢D片知道美國大選發生緊咩事從而支持特郎普

CIA係科水就反侵啦

報中國你想點真
報美國都唔一定真
冇一間報館可以報野100%真

同埋而家得幾間媒體肯報Trump 嘅新聞（非負面） 其中一間係大紀元

1957年之前文匯係親國民黨
十幾年前星島仲係中間派
幾年前明報仲係反共

差唔多啦
成報早排黃到金架都

係啊，所以亮碧思或者子公司都唔係傳銷，你快d入會好快變皇帝
十單起碼有一半鳩作俾人踢爆仲當係寶，你要搵同溫層都搵間好少少好唔好？

之前都諗住英文大紀元會唔會好似中文版咁膠膠地
但睇下NY times同 XiNN，就覺得英文大紀元唔完美但可接受

香港大紀元無資源
前幾日做專訪返自己人，班新聞報導員全部義工黎
十年都無人工
同埋大紀元一直俾香港所有傳媒打壓

如果我係大紀元CEO我係呢個時勢都谷左英文大紀元先啦
香港大紀元真係半放棄，陣間個國安法抄家就仆得街

自從2019年見過成個場得佢一支咪就服咗佢

打正對台wo大佬...

今屆已經咁樣搞，

仲指望有下屆！？

武俠小說

其實已經証明左冇一間媒體係可信
不論左右 每次都要獨立思考咁去睇

Pompeo: Wuhan virus

其實悲觀d諗咁只係代表美國得返大紀元仲會支持佢地

CIA 都可能好多條水架嗎，或者當反手做捧殺呢
d 特務諗乜我唔知

大妓院都開始有人吹奏 我屌
唔怪得猿爸爸咁多人聽

反共反到癲撚左，佢地要既唔係理性分析，純粹邊句岩聽就當係真

今屆如果最終真係成功畀民主黨偷到個總統位返嚟嘅話
以後都可以唔使再選，因為選嚟都嘥鳩氣

法輪功滲入連登

成個pompeo棟係度你仲想點
夠唔夠理性

唔識英文唔使衝出嚟㭍，睇過American Thought Leaders未

英文博士

原來要博士先叫識英文，咪撚咁小學雞啦，識就識唔識就唔識，單單打打肉撚酸

好叻好成熟咩都識

可唔可信自己分析, 但係做得訪問點會有假, 最多係左 cut 右 cut 想達到自己效果. 咁你就睇下 Pompeo 有無之後出嚟話佢曲解囉.

蜀中無大將, 廖化作先鋒. 大紀元都要信應該反問現今傳媒腐爛到咩地步, 大家應該珍惜呢一刻有既野, 原來好輕易就俾人拎走.

如果有一日亮碧思叫到黃仁龍做嘉賓代唔代表佢唔係傳銷？
講左十幾廿年大話既報紙突然變左做主流之一，政客接受專訪，到底成個美國制度有幾可悲幾可笑？
可悲係民主國家主流媒體接受唔到其他聲音，可笑既係大話媒體向政客申手，政客無選擇下只能接受

大紀元呃左你錢？